（波台友限定）見此post不回，賭咩輸咩。

波台狗，入左黎唔回post，

本座咒你地「逢賭必輸」。

波台狗，

入黎吠兩聲先啦

見到一隻波台狗入左黎。

留名先

不過「波台友」回呢個post既話。

賭十次隨機咁輸七次。

波台狗真係好仆街
撚到人痴左線
叫左你地見好就收㗎啦

波台狗，快d入黎吠幾聲黎聽下

樓豬真係好可憐
比波台狗撚到痴左線
蔣囝就唔記得但波台狗帶黎既陰影就永不磨滅

吾你老母

咁撚毒

賭仔信邪呀。

路過

25瓏

推推先, 唔係見唔到 post 喇

垃圾會員 屌你老母出黎隻揪呀垃圾

救命見證有人俾波台撚到顛左